全民跨欄/綠卡

呢排發夢成日用綠卡過關 慳返好多錢 後悔冇一早咁做

推

快撚啲換卡啦傻閪 日日過海15蚊 好撚多錢呀

點攞？

買囉

行埋去問佢買張 放低錢 搞撚掂

搭車搭撚到窮呀

屌你老母！

【文宣要人】以後同我掉晒啲文宣上Facebook

時代革命無罪

光復香港有理

仲諗呀

用左綠卡7 年都有
不過最近兩蚊都唔想比

醒撚到

今朝去買，佢要我提供證件

我今日就咁行去買就得

巴打咩站，我tko

洗撚咩 大大聲同佢講話買比呀爺

港島綫
你試下一陣去第二個站買

細站啲客戶服務中心買得唔得？

咩站都得 大聲啲同佢講要張長者八達通

兩蚊都俾多佢，直接跳，快撚啲拉我

唔該哂
我矮絲跳過幾次，但有時拎住件樂器跳唔起，要用廢老卡

跨咩啊 推喇

大大力踢啦 好減壓

由今日起出街見到香港警察要敬禮

捐啦

知道大家都攰
但我地唔可以放棄
想贏既就入黎睇一睇

光復香港 時代革命

跨欄太張揚
我主張撞閘再加埋扮拍卡個假動作
真係無乜人會留意你

利申發夢今日撞左4次閘easy

有啲站真係撞唔開 推到手斷都唔得 港島線聽講都撞唔開

btw,想問下著通卡飛可以買完幾多日之內用？
可唔可以長期袋住張飛
用綠卡入閘
如果比中捉 show張普通飛比佢
屌撚柒佢？

綠卡真係好平

居然下次試下先

唔撚洗驚啦 安心用 當平時咁用 真係比人捉就跑 唔洗諗咁多

真心
隻腳傷左跑唔郁

其實只要留心小小有冇查飛狗就好安全 比人捉到既機會 應該得10/100

主張跳
你一跳周圍啲人都望住你
可以做到宣傳嘅作用
叫人一齊全民跳閘

唔好搭地鐵

緊急維修，料又貴，料又未必有
係咁日日壞，
你想做死班技術人員咩